其實冇一個集合點係攪唔掂WOR

每個小隊十幾人咁又唔知幾時去
除非你係想用自己被捕去拖走佢地人手要返警署

Poly

宜家差佬封鎖線其實去到邊
全部都係油麻地佐敦其實又去唔到POLY